發現全港僅餘最大文宣系統

呢份報紙囊括晒時聞、黃圈資訊同黃店飲食指南，全港搵唔到另一份能夠似蘋果日報咁夠膽講真話，夠膽印文宣當廣告印。

先講今日蘋果，頭幾版講國殤新聞，獅子山行山實名登記、濫捕86人、拉跌記者票控網媒，仲詳細重組12手足送中經過。

尋日國殤，疊蘋果廣告厚到要數兩日，而每幅廣告文宣都提醒大家唔好忘記政權下的荒謬、暴力帶嚟嘅每道疤痕同每種傷痛。

【2/10 蘋果廣告】

廣告

分類小廣告

A1 101新聞

Like Share Buy
#分類小廣告
好運駕駛學校
Website:

森苑茶莊
FB: FB:

將向天晴
FB:
IG:

姜濤
IG:
孤獨病mv
YT:

【1/10 蘋果廣告】

18區分區小廣告
新界

九龍

港島

圖cre:
Link後補 留意index

黃圈廣告

分類小廣告

蘋果專訪

Push

【1/10 蘋果廣告】

#聯名廣告
國殤廣告（聯名）
Casual Handmade
FB:
IG:

Cat Yuen Photography
FB:

Flowers in Wonderland
FB:
IG:

黃騎士廣告 （聯名）
快樂地圖
FB:

#蘋果專訪
Wiwi之日常生活
FB:

#分類小廣告
香港人加油
FB:
IG:

森苑茶莊
FB:

美樂士多
FB:
荃灣分店：荃灣愉景新城 -L2-no.6pop up （近美康及洗手間）

華爾登餅店
FB:
IG:

廢老出沒

蘋果打手，幫你推

#內頁非聯名
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:

民間人權陣線 Civil Human Rights Front
FB:
IG:
W:

Valérie
FB:
IG:
W:

Art of Elegance
IG:

Hangry Bird肚餓鳥 荃葵黃店外送平台
FB:
IG:

Mina Store
FB:
IG:

大興花園關注組
FB:

胡氏這一家
FB:

荃灣西廣告插畫家 - 飄絮的回憶
IG:

驚Like! 行山群
FB:

又一在地（又一村區報）
FB:

良知BB名廣告插畫家 - 茶色金魚
FB:
IG:
Twitter:

香港布力般流浪球迷協會
FB:

2016媽媽廣告插畫家 - Orange is a dog
IG:

Pet Pet Express
FB:
IG:

黃色香港毛孩關注組
FB:

黃虎谷
FB:

昇寵寵物美容培訓中心
Website:

香港人力資源僱員工會
FB:

#聯名廣告 #大角咀地圖1
我長於大角咀重生版
FB:

Gold Water - 水果篇
FB:

餃子店
FB:

御品·千之味
FB:
W:

My Ahjussi HK
FB:
IG:

616牛肉火鍋專門店
FB:
IG:

那個ㄋㄚˋ ㄍㄜ
FB:

芊菓屋 Wholesome Delivery
FB:
IG:

山東小城
FB:

匯味堂
FB:

Lost Stars Livehouse Bar & Eatery
FB:
IG:
W:

想甜嚐甜 Sweet Dreamer Dessert
FB:
IG:

Homeland
FB:
IG:

咯咯雞
FB:
IG:

壹碗壹碟
FB:
IG:

走肉 ‧ 朋友
FB:
IG:

Once You Go Craft
FB:
IG:

抬摃
FB:
IG:

Loft 7
FB:
IG:

來來美食
FB:

Momo Grooming
FB:
IG:
W:

Premium Cut Limited
FB:
IG:
W:

肥的店 Fat's Store
FB:
IG:
W:

#大角咀地圖2
貓犬澡堂Pro Pet Salon
FB:

腦舍 BrainFood
FB:
IG:

Ohkoreabeauty
FB:
IG:
W:

蔥仔越南包
FB:

御守壽司-Omamori Sushi
FB:
IG:

E.Tea茶星人
FB:
IG:

車品品小食
FB:

東京手打烏冬專門店
FB:

Easy Joe
FB:
IG:

和吧
FB:
IG:

TopThaiThaiFood
IG:

So Good So Yummy
FB:
IG:

築匠日本料理
FB:

浪爪
FB:

小泰國
FB:

新界
沙田
美容理髮舖
Classic 84 Barber shop
Fb:
IG:

藝術 音樂學校
Aura Music Studio
Fb:
IG:

零售 生果舖
七味水果
地址：錦英苑

台茶店
丸茶手作（石門京瑞店）
Fb:
IG:

食肆咖啡店
Cafe Koinonia
Fb:
IG:

寵物舖
Pet Pet Shop 馬鞍山總店
Fb:
IG:

教育 補習社
Magic Education 壹席教育
Fb:
IG: #壹席教育

教育 補習社 興趣班
天文童畫教室
Fb:
IG: #天文童畫教室

食肆
大越越南餐廳
Fb:
IG:

荃灣
美容 美甲店
Milo Nail & Beauty
Fb:
IG:

零售 湯包專門店 寵物店
友米包
Fb:

食肆
荃灣大丼家燒牛丼專門店
Fb:

零售 小型電器
Setup Master HK
Fb:
IG:

零售 電玩
Gameman
Fb:
IG:

零售 成人用品
FM18+ 幸福の達人
IG:

網店 花店
iFlorist Limited 愛火花花店
Fb:
IG:

零售 內衣褲
Sister Brabra
Fb:
IG:

婚嫁小型婚禮場地
Soulmate
Fb:
IG:

美容 理髮舖
和你飛hair studio
Fb:
IG:

零售 超市
寶品 mayboshop
Fb:
IG:

食肆 咖啡店
Return Coffee 362
Fb:
IG: #returncoffee362

黐孖筋近排買唔到蘋果

多謝星星咁堅持

push

西貢/TKO
食肆 小食店
肥妹小食
Fb:
IG: #肥妹小食

食肆
撈得喜
Fb:
IG: #撈得喜

食肆 小食店
嘰哩咕嚕
Fb:
IG:

藝術 舞室
DC ballet
Fb:
IG:

零售 鞋舖
RUNNING MEN
IG:

零售 海鮮舖
華記海鮮
Fb:
IG:

台茶店
樹洞 tealiberate
IG: #tealiberate

網店零售 成人用品 雜貨
Straybaby
Fb:
IG:

食肆
What the food
Fb:
IG:

其他 手機, i-watch Case 訂製 圖畫代工
大埔
SD Accessories
Fb:
IG:

食肆 咖啡店 vegan
V.W Vegan Cafe
Fb:
IG:

食肆 酒吧
芝加哥串燒酒場
Fb:
IG:

食肆
火柴盒
Fb:
IG: #火柴盒

食肆
Homeland kitchen
Fb:
IG:

食肆
Lecker’s Kitchen
Fb:
IG:

美容 理髮舖
Crossover Hair Salon
Fb:
IG:

食肆
Route 83
Fb:
IG:

葵青
食肆 咖啡店
Relax Coffee
Fb:
IG:

食肆
Oh! My Dog!
Fb:

寵物酒店
籬笆村 Neighbor Village
Fb:
IG:

食肆 小食店
沖繩味之賞
Fb:
IG:

食舖 小食舖
串親你 SorRy Lor 出全名
Fb:

教育 興趣班
Truly Little Things 小籽
Fb:
IG:

其他 裝修設計
幾何室內設計顧問公司
Fb:

其他 花藝 發光花精品
Rosaire’Nite
Fb:
IG:

場地 映樓
映樓
Fb:
IG:

網店 葡萄酒
Easy Wine 醉貓
Fb:
IG:

食肆 甜品
呦𠯻鹿鳴布丁燒
Fb:
IG:

婚嫁 婚紗舖
Reve Bridal 日系嫁衣館
Fb:
IG:

婚嫁 化妝
Candymakeuphk
Fb:
IG:

食肆 小食店
Attitude
Fb:
IG:

食肆 咖啡店 咖啡班
Me time coffee
Fb:
IG:

食肆 咖啡店 西餐
VII Drip & Brew
Fb:
IG:

其他 玻璃飾物
Treasure of Q
Fb:
IG:???

其他 傢俬
Natsuhouse 實木傢俬專門店
Fb:
IG:

場地 直播
OpenLive 直播·銷售·KOL
Fb:
IG:

B&C beauty (采姿美容）
FB:

365 Deli
FB:

80后冰室
FB:

Super Van
FB:
IG:

北區
Homy Cafe
Fb:
IG:

闔府統請餐廳
Fb:

E.Tea 茶星人（粉嶺）
Fb:
IG:

竹月亭
Fb:
IG:

Good times restaurant and bar
IG: Good times restaurant and bar

肥周科技
FB:
IG:

鳳嗚居
IG:

激戰極速領域（創科企業）
FB:
Website:

爵士拉麵 Jazz Ramen
FB:

屯門
心思思美食店
Open rice:

滙恆五金電器行
Fb:

肥珍花茶
Fb:
IG:

Phonebox
Fb:
IG:

MMP
Fb:

Lustrous Garment and Accessories
FB:
IG:

新興五金海洋用品
Website:
FB:

元朗
Sisters Brabra
Fb:
IG:

Simple Shear
Fb:
IG:

Dogcom 寵物店
Fb:
IG:

Pet Office 寵物扮工室
Fb:
IG:

新興農場
Fb:
IG:

蘋果動都貼埋

推

九龍
油尖旺
食肆 貝果/滷味/甜點 台灣
Mogas
IG:

食肆
Just'er
Fb:
IG:

婚嫁 攝影服務
My Memory Wedding MMHK
Fb:
IG:

婚嫁 攝影服務
幸福宣言婚紗攝影Oplus
Fb:
IG:

美容
Dearest Queen
Fb:

其他
師傅到手機維修專門店
Fb:
IG:

食肆
小糖鈕甜品專門店
Fb:

場地 棋盤遊戲 銷售
棋間限定桌上遊戲專門店
Fb:

其他 手機維修
3C維修工作室
Fb:
IG:

其他 醫療
烈大夫
Fb:
IG:

美容
Be your nail, beauty
Fb:
IG:

美容
geellab
Fb:
IG:

食肆
LA Restaurant and dessert bar
Fb:

零售
Double Piggy Living Mart雙豬嘜生活百貨
FB:
IG:

其他 醫療
卓爾中醫綜合治療中心
FB:
IG:

食肆
開餐DineInn
FB:
IG:

零售
Wolibuy日韓台代購
FB:

食肆
潮州人Ciuzauese
FB:
IG:

食肆 小食舖
廟街玉子燒
FB:
IG:

食肆
堅離地7PO
FB:
IG:

教育 補習社
八本文化中心小組
FB:
W:

零售
STREAM+b
FB:
IG:

食肆
不忘
FB:
IG:

網店 精品
Boomdia Japan Store
FB:
W:

美容
The Soul
FB:
IG:

零售 成人玩具
Love B.D 成人用品店
FB:
IG:

零售 成人玩具
Waddy Store
FB:
IG:

場地 桌上遊戲
桌樂無窮
FB:
IG:

美容 理髪舖
叄Hair Salon
FB:

美容
A Little Hand Limited
FB:
IG:

食肆
何車車仔麵
FB:
IG:

係咪要改下個名呀

觀塘
其他 手工藝品 書局 咖啡舖
夕拾x閒社Mellow Out
Fb:
IG:

場地 party room
FreeMaker 私人聚會
Fb:
IG:

零售 糖果 健康食物店
嚐賞
Fb:
IG:

零售 幼兒教育用品店
Once Upon A Babe 歐美代購百貨店
Fb:

美容
Kim’s beauty studio
Fb:
IG:

食肆 花藝蛋糕 烘焙 興趣班 場地租用
Bunphant cake studio
Fb:
IG:

網店 零售
One One Mall
Fb:
IG:

零售 運動用品
Action Panda
Fb:
IG:

零售 成人玩具
Loven joy club
Fb:

零售 各地民族 雜貨 服飾
Safari
Fb:

食肆
MY BOAT
FB:
IG:

零售 護膚品/化妝品
梨花 Ewha Care
FB:
IG:

美容 理髪舖
Hair Theorem
FB:
IG:

台茶店
幸福週末-觀塘店
FB:
IG:

補習社
童心同行 Rapport Education
FB:
IG:

九龍城
美容
Rejuvena da beaute
Fb:
IG:

美容 理髪舖
Magic Dream Salon
Fb:
IG:

食肆 清酒吧
Sake bar 禮
Fb:
IG:

場地 青年旅館
麻雀客棧
Fb:

其他 手機維修
熊貓電訊
Fb:

其他 乾洗店
雪之丘洗衣舍
Fb:

教育 興趣班
美智留日本教育中心
FB:
Website:

食肆
甘露甜品
FB:
IG:

黃大仙
零售 生果舖
林記水果
FB:
IG:

美容
That’s why Healing & Human Design Centre
Fb:
IG:

其他 禮品店
Mocha Mocha 雑貨屋
Fb:
IG:

其他 園藝公司
肉團子多肉植物
Fb:
IG:

其他 手作飾物
Slowdownshift 慢生活
FB:
IG:

其他
先鋒數碼 Pioneer digital
IG:
Website:

其他 書局
Bleak House Books
FB:
IG:

食肆 咖啡舖
Ambersand Coffee
FB:
IG:

其他 醫療 推拿
A Quarter Naprapathy 一刻館 痛症推拿理療
FB:

美容 理髪舖
工業髮剪 Loft Hair Cut
FB:

其他 社企 本地旅遊 香港歷史
好好過生活導賞
FB:
IG:

深水埗
場地 Art Gallery
習作 zapjok
Fb:
IG:

零售 精品/文具 訂做 畢業公仔/花束
Ladybird's 甲蟲部屋
Fb:
IG:

其他 健身中心 純素食餐廳
Vegan Fitness
Fb:
IG:

婚嫁 婚紗店
Tulipa Wedding
Fb:
IG:

零售 相機用品
(窮記)Poor But Happy Shop
Fb:
IG:

其他 皮革 訂製 興趣班
Ching Leather workshop
Fb:
IG:

其他 手工藝品
Playback Concept
FB:
IG:

食肆 小食店
混醬坊
FB:

其他 室內設計
雅卓室內設計有限公司
FB:

食肆 咖啡舖
Dog99 Coffee
FB:
IG:

場地 展覽 聚會
合舍
FB:
IG:

港島
中西區
Cup of Joe by Coffietics
FB:
IG:
食肆 咖啡店

Wild Gym
FB:
IG:
運動 健身

Triple King Cafe
FB:
食肆 咖啡店

麺匠 真武咲弥 香港店
FB:
食肆 拉麵

珍姐海鮮火鍋飯店
IG:

Queenie Henna 草本染髮
FB:
IG:

德哥廚房
FB:
IG:

LLB Bistro
FB:
IG:

泰道 Bangkok Express
FB:
IG:

東歐餐廳 Ivan The Kozak
FB:
IG:

Gathering 聚
FB:

She makeup studio
FB:
IG:

Life? Coffee space
FB:
IG:

Miam Bakery
FB:
IG:

三一餃子
FB:
IG:

暢和麵家
FB:
IG:

萬家廚房
FB:

嘆住食Time for Break
FB:

夜鳥 Night Owl HK
FB:
IG:

瑪朱森林藍染工作室
FB:
IG:

食肆
On Time Coffee & Kitchen
FB:
IG:

灣仔
Lifetoast
FB:
IG:

Poke'n Roll
FB:
IG:

黯然燒魂 Aurora
FB:
IG:

新嘉美茶餐廳
FB:
IG:

Around Wellington
FB:
IG:

𝕄𝕖𝕠𝕨𝕪 𝔹𝕖𝕒𝕦𝕥𝕪
FB:
IG:

The Roomss
FB:
IG:

民聲冰室
FB:
IG:

V Lab
FB:
IG:

德米手作
FB:
IG:

巴別橋地道燒烤
FB:
IG:

金保時 Pomponazzi
FB:
IG:

Sinishop 靈氣水晶屋
FB:
IG:

Kadokawa 角川
FB:
IG:
Lash_ismore
FB:

Green Corner
FB:

Rerere1001
FB:
IG:

Mypiggies
FB:
IG:

威記美食
FB:
IG:

前座飯堂
FB:
IG:

Sisters Brabra
FB:
IG:
Website:

Signalmax
Website:

和牛88
FB:
IG:

Gypsyhood
FB:
IG:

海味補補
FB:
IG:

燒房焗
FB:
IG:

Peek-A-Poke
FB:
IG:

文禮
FB:
IG:

東區
RCT Boxing
FB:
IG:

Cafe Paradise Paradise Mall
FB:
IG:

娘娘喫茶
FB:

茶一Tea Elements
FB:
IG:

Ja's hair
FB:

龍豬餐廳
FB:
IG:

DC Ballet
FB:
IG:

小娘惹
FB:

慕名小店
FB:

茶色生香
FB:
IG:

魚願以嚐
FB:
IG:

Sooo Vegi 素食主意
FB:

Better Education
FB:
IG:

TAKE YOUR TIME 輕。時光
FB:
IG:

NUTTEA 堅果奶茶(太古店)
FB:
IG:

Return Coffee B46
FB:
IG:
Website:

太平飯店 - Tai Ping Kitchen
FB:
IG:

多田牌 安全氣體爐具 TAADA Safety Gas Appliances
FB:
Website:

盈薈教室 KK Education
FB:
Website:

陪著你走甜品Stand by you dessert
FB:
IG:

棋葩
FB:
IG:

Aspire Upper Room
FB:
IG:
Website:

明記糖水
Unofficial FB:
IG:

刁貨店
FB:

魚鍋小甜甜 Fish Pot Sichuan Restaurant
FB:
IG:

低調高手大街小食
FB:
IG:
Website:

IndigoPaper Jeans
FB:
IG:
Website:

Sheep and Pig 叁嘗
FB:
IG:

二部藝術工作室 Two Parts Studio
FB:
IG:
Website:

燒邦海鮮私房菜
FB:
IG:

南區
藝術 手工材料
有情天地手藝舍
IG:

食肆 甜品
寶堡甜品
地址：鴨脷洲鴨脷洲大街43號地下
Openrice:

食肆
三姐妹
FB:

食肆
味佳美
FB:
Openrice:

食肆
越大哥 越式小廚
FB:

其他 醫療
鎬仁中醫診所
FB:
IG:

零售 食材
嘉嫂辦館
FB:
IG:

1/10 聲援廣告

我想知道品蔥嗰邊到底down唔down得曬

A1

多到

大角咀好嘢

儲咗兩日嘅份量添

一日既量=5、6日既量

重要日子=廣告多啲

游動文宣

pish

真心覺得可以直接用嚟重建連儂牆

支持蘋果

中咗武肺

啱呀

做咩

連印都唔使直接買蘋果

$10

黃店免費

Index 【1/10 蘋果廣告】
聯名廣告 蘋果專訪 分類小廣告 #19
內頁非聯名 #24
大角咀地圖 #25 #27
沙田 荃灣 #46
西貢/TKO 葵青 #56
北區 屯門 元朗 #58
油尖旺 #76
觀塘 九龍城 #88
黃大仙 深水埗 #98
中西區 #109
灣仔 #113
東區 #117
南區 #120
1/10 聲援廣告 #121 #122 #125 #130 #133 #136 #137

不再百毒不侵了

星星

攰啫

唞吓，休息是為了走更遠的路

pushhh

不如畀D建議我地㖭

大家都係

（抱

喊喊

見字飲水

比咗啦！搞個我的最喜愛的蘋果廣告大型選舉

都算平啦咁多文宣

原來係你黎

hug)

但係我地個base咁細...

有咁大型，搞咁大型

而家中國應該求神拜佛佢好返

因為如果佢大吉利是走咗，最有機會接手幾個全部都係反共鷹派

唔好睇少自己

...

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

見蘋果like廣告

到時好大鑊

目前有咩好推介呀

exactly

品蔥嗰邊都係轉載呢度嘅

睇下先

............不如join 我地幫下手？

我哋唔太有idea 點搞數廣告我地就ok, 度橋我哋就

好齊

又係你呀陳生

唯一接手嘅民主黨人都係反共鷹派

而家中共應該好後悔點解當初六四嗰陣時捉咗佢

最尾蘋果動個新節目

689條撚樣呢，唔係好鐘意數廣告嘅咩

寶！

消失咗

尾九

如果少廣告佢就返嚟㗎喇

佢哋冇得後悔咁多
成日死雞撐飯蓋

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

正一含家剷死垃圾
蘋果應該Tag番佢出黎

佢仲係專業分化L

學學

SR巴

做乜咁傷心

呢張咁整

攰

又無人

唔好喊

我今日都好攰

瞓極都唔夠

唉，啱呀！

拼拼

狼b

小英

SR b

英b

最簡單既嘢偏偏最少人做

求pin

要rewrite 過個pin

我哋都漏左pin 12手足個邊個個po

多謝蘋果

多謝你支持

多謝落廣告既市民同商戶

已重pin

多謝樓主

連登傻仔快啲課多啲金俾蘋果啦，肥佬黎真係冇錢㗎

遲左啦下次早d啦

咁遲到

辛苦你

放牧又到9點

今晚早啲瞓

放牧推

唉

呢間嘢正一黑店, 背叛香港人

辛苦啦

pishhh

你都係

國際線有任 請每日推Post

辛苦晒天狼絲、夕絲、巨龍巴、SR
大家都平安就好

好多廣告
辛苦晒你哋
大家繼續堅持

葉絲
辛苦你

廣告真係好靚
重要日子特別多廣告

幫推

------
[時局分析] 分析師：個撚個唔知頭唔知路就係到指點江山，必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

唔辛苦
多謝你哋咁堅持
大家撐落去
莫以善小而不為，多你一個已經好多
辛苦晒你哋每日都整理啲廣告

係呀，啲廣告真係好靚
雖然日子唔易過
睇新聞睇到就快爆血管
但係知道大家未放棄
我地要繼續撐落去

推
————————————————————
如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

想像到屌緊腦細果時突然個effect衰咗

Tui

唔洗推咁急，輕鬆就好

Tuu

好

仆街了

真係有人睇 好感動
葉絲有冇意見俾我哋可以點改善

廣告都係一種打氣方式
見到好多街坊廣告
知道大家一直堅持緊

我都想揀呢個但係呢個係創意台

一定有人睇呀
只要有時間，一定幫推
你地啲post 次次都有唔少巴絲幫推
諗唔到有咩要改善
因為你地做得好好呀，個list好清楚又方便
仲有廣告原圖，好細心呀

係呀，而家好似好多野都唔做得
但其實仲有好多野可以做
日日睇蘋果廣告
仲有見到你地咁有心機開post
見到大家仲堅持緊
都係繼續撐落去嘅動力
一定唔可以放棄
真香港人一定會再創造奇蹟

不如 置頂佢個po(如果係自己人po開台可以叫樓主改個pin or 將條片巡迴宣傳(推po個時間唔時出下）

不過第二個idea會搞到文宣組

到時候畀人覺得好煩唔入去㗎喇

照開？

有1001限制

好多謝你
之前有人提議過分類 但未諗到一個方法可以點分好地區同行業

多戲你打氣
蘋果下星期一仲有新聞直播
不可能都有日可能

係喎 要重開？

叫佢開？

推到1001再開？

今晚有冇機會推過

我繼續搵po

上唔到過咗兩日喇喎

可以 optional 架嗎⋯⋯即係Twitter 都唔會淨tag，有時d回覆都可以係gif meme依類軟性D既野

對連燈用［（端古冇辛苦）］係一眾推手睇到既地方，po下一D 軟性D 既野，可以用嚟覆街客or推po，周圍揼下當宣傳...？

得唔得架...

是撚但就喺度開

喺度開台

好野, push

歌。先po為快

寶爺

每晚七點

唔會咁早囉

九點半就要睇直播

推過1001

達哥

大佬

推

見字上Twitter
24小時更新：

主席 有d頭痛
請日假

早唞

主席去左邊？？

新聞bot巴好耐冇見

who

好味

有冇反共歌介紹？

2019

係咩

原來你識打字

Pish

溫主席

問大佬

今日見到嘉士伯可以洗白返

我係前總理

好事呀

你咪係

開台

我唔係

神駒先係

電台主席

多謝手足堅持!

So sleepy

係又可以飲

仲有好多香港人未放棄
大家每日做少少 唔好比個暴政覺得好過

都算係喜訊

哇
好犀利

好多廣告

你地好勁

好classic

通常重大日子先多廣告

出土文物係咁

講起歌

如果周庭都share埋就perfect喇

好好聽加咗入playlist

好高汁好感動

向快將面淪陷既傳媒所唱既輓歌

係喎！唔知patron inbox 佢理唔理呢

原版

商台整呢首歌，諗住六七暴動之後確立本土意識啫

我諗好快商台就會將呢一首歌del㗎啦

唔知呀

出dgx 巴 tag 佢？

美好時代

唔明

佢有Twitter account㗎嘛

可以tag佢囉

都得

周庭一share 我懷疑日本會即刻報㗎喎

好温柔

唯一諗到可能係你地用excel 入啲link
一行鋪頭名加links(方便之後copy and paste 落post
然後一行入地區，一行入行業
方便你地之後做sorting

分區會簡單啲，分行業就可能要諗諗點分

不過我覺得如果要用太多時間去搞分類
咁你地會用多左好多時間
除非你地有時間
否則我覺得唔好分比較好
我比較懶
同埋我真係覺得你地已經好有心機整
唔想你地太辛苦

好smooth

Agger
我相信大家舊年6月嘅時候
無人會估到發展到今日咁
所以只要堅持就會有希望
大家互相打氣

撐蘋果，天滅支共!!!

個日文版MV真係勁高質

Art of elegance 嗰張好靚

筲箕灣

goodbye

第一次睇

loop 多次先

不過會多啲日本人注意囉

一定啦

個女仔勁靚

可惜冇咩人睇

牙寶

hello

i

你風雨不改咁堅持 真係好佩服你

又咁夜

我好想潛

大佬係神駒

就1001

温總係咁推

因為我就瞓

我要瞓了

各位早唞

訓前一推 今日覆得好少

點得
你係我地嘅精神領袖
每次見到你咁堅持 我就會幾忙都好都上下水 幫下手

晚安

早唞寶寶

推下

gd

燈左

深夜一推

漫長

多謝你嘅意見
我哋會再討論
唔分好似比較難搵/冇咁方便？

pudg

早啲瞓

你都係呀

見字熄燈瞓覺

熄你燈

仲係度既你

你又係

......

推post

辛苦晒你地

其實我就覺得唔分都冇問題
反正我全部links 都會睇
如果分種類就方便大家搵自己有興趣嘅page 先like
但如果唔多廣告嘅日子
其實都快就會睇晒啲page
你地整好個list 已經幫大家慳左好多時間
一click 就去到個page

所以我會考慮用嘅時間同實際作用
如果要用太多時間，而你地又日日整
大家都係放學放工之後用自己休息時間去整
所以最緊要係你地唔好太辛苦自己

原本有啲想整個大整合
不過仲未實行到
分類都好多未分得切
亦都想轉下方法睇下反應點
吸引多啲人like page
多謝你打咁大段意見

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

大整合呢個idea 幾好
不過你地應該有排搞
因為太多廣告

如果有時間，或者兩星期出一次整合
又或者一個月整一個專輯之類
咁可能會吸引到多啲人like page
因為好多人都未必日日有時間睇post
加上下星期應該好多人全面復工又復課
可能會少左人上黎
咁如果整到兩星期或一個月一次大整合
應該都有啲用
但咁樣你地就辛苦啲
我都係呢幾晚有啲時間先打到咁多野
多謝你咁有心機睇

今晚豬豬代寶開台
[人手置頂] 12手足Twitter戰線策略 促請希臘貨輪公開紀錄

多謝葉絲咁有心
大整合可能有排搞
特別逢星期四18區有好多
但多啲廣告係好事嚟
連登最近真係多咗好多活躍五毛
睇落就更少人

真係多左好多活躍五毛
啲有用post 難推左
不過大家盡力做啦
突然諗起，會唔會可以搵啲fb page合作
例如tvb 戰線之類嘅page，都係同廣告有關
咁就可以reach 多啲人
你地又唔使自己起個page 出嚟

純粹9up
辛苦晒你哋

推
推返上去

撐蘋果基本啦

星期日好少廣告

低潮啫

逢六日好似少啲
重要日子就好多

重要日子多到成張東方日報㗎喇

呢個比喻

嗰幾日係最好賣嘅

成日買唔到

屋企人日日朝早就落街買

好事嚟

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)